<那有警黑合作？> 元朗連日大反黑 搜查娛樂場所 拘捕11名721恐襲涉案人士

元朗連日大反黑 搜查娛樂場所

警方針對本周日(21日)西鐵元朗站「白衫軍」無差別追打市民事件，為打擊黑幫氣燄，警員一連兩日在區內夜場查牌。昨日(23日)晚上11時，警方再次出動近半百警力，掩至炮仗坊一帶多間娛樂場所查牌，並截查多名可疑男子包括南亞漢，暫時無人被捕，行動至今晨1時仍未結束。

警方昨日(23日)再於元朗、屯門及機場拘捕5名男子(39至51歲)，至今共拘捕11名涉案男子，部分人士具黑幫背景。

知道無啦！

7.27 保護元朗居民 反對警黑合作

放返晒啦

借位 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

解釋左點解差館落閘未呀

食撚屎啦交數

捉親都係細 大既 有幾多有捉到 連俾錢佢地既 何妖 都味捉 吊佢老x

並截查多名可疑男子包括南亞漢，暫時無人被捕

有傳何劣師交左名單篤灰，好似真料

黑金套戲入面都講
黑社會係政治人物之前如同尿壺。

成百人出嚟打人先拉得11個仲要係非法集結咋
仲唔係合作係咩

呢啲交數交人你都信？

咁佢就仆硬街

比人屌到暈 一哥重唔做番啲野掃下場交下人咩

咩年代呀？真係當香港人白痴咩

拉隊飲野咋?
你連掃三五個月先講啦打擊黑幫氣焰

掃場係你地嘅責任呀香港警察
唔撚好做英雄啦

721入左歷史架喇

睇唔到wor
告左暴動未？
判左未？

都話左起碼搵幾十件臨記

係元朗站大打出手

8成扮黑衫
2成扮白衫

旁觀者(都係臨記) 影住白衫人打鳩黑衫人
之後香港警察衝哂入來

大叫：香港警察，白衫的人全部停手
你地涉及傷人 全部都要去警接受調查

黃絲(智商低過30) 會

無帶口罩啲叔父拉左未
上哂報 有埋片